領導層真空將成為一個真正的風險，目前還沒有明顯的候選人具有桑德斯那樣的資歷和聲望。 2021年水晶球:對經濟、政治、技術等的預測 
 澳大利亞的一項新研究顯示，在金融行業獲得晉升的女性遠少於男性，除非她們首先要求獲得資歷，這是制度性別偏見的一個跡象。 從事金融業的女性必須要求升職。 2020年11月22日|財富 
 它還要求酒店根據員工的資歷重新招聘員工，如果他們不這麼做，就必須提供書面解釋。 早間報道:一個有問題的數據正在指導重新開放|聖地亞哥之聲| 2020年9月9日聖地亞哥之聲| 
 儘管他們被解僱時資歷已高，但公司並沒有給他們復職的機會，儘管隨著遊客數量開始反彈，一些員工已經被召回。 洛杉磯市將權衡措施，給被解僱的酒店員工第一次機會找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，聖地亞哥之聲 
 當我聽說他們要裁員的時候，我想我沒問題，因為我是部門裡資歷最高的。 洛杉磯市將權衡措施，給被解僱的酒店員工第一次機會找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，聖地亞哥之聲 
 克萊因寫道:“只要教師們還以資歷為重，我們就會失敗。 你當地的學校並不一定要糟糕|邁克爾s羅斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 通過資歷晉升的文化扼殺了創造力和效率。 你當地的學校並不一定要糟糕|邁克爾s羅斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 特許學校拒絕通過資歷晉升的原則，承諾做得更好。 你當地的學校並不一定要糟糕|邁克爾s羅斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 沃格爾講述了這樣一個故事:一種政治文化正在慢慢擺脫以前的約束，如黨派忠誠或資歷。 金錢政治是被誇大的邪惡嗎? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 我們這些醫生通常所希望的最好結果，就是和資歷各異的助手們在一起。 小羅伯特·肯尼迪扭曲的反vaxx歷史|羅素·桑德斯| 2014年7月23日|每日野獸 
 當一個候選人通過考核時，他就會被能源部任命為助理工程師，而他在職業上的升遷完全取決於資歷。 西班牙人的城鄉生活|L。 希金和歐涅e街 
 德雷柏一家在下面集合，按照古老的習慣，按照資歷順序開始購買。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 不過，要不是馬洪的資歷束縛了我的手腳，今晚我還是會硬著心腸去做這件事的。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 “他不像看上去那麼容易受影響，”羅斯以自己資歷的優勢說。 奎恩|愛麗絲Hegan Rice 
 如果父親去世時沒有留下遺囑，他的財產將在子女之間平均分配，而不考慮性別或資歷。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第64卷，第393號，1848年7月